30系列出左，入手二手2080super有無得諗下

30系列出左，入手二手2080super有無得諗下，事關前排放走左張1060 走依家無顯卡系手
2080super二手價又感覺幾吸引，如果換3070又系要換隻牛

（依家隻牛650w,cpu i7 8700)

咩價位咁吸引?

顯你老母
系你老母

3500左右

2080 super 其實唔差

顯你老母咩
買2080ti啦